[Respect Roma] 車路士 對 利物浦 2

尋晚加埋訓得四粒鐘左右，而家好眼訓

記得二個屌摩第一場 利迷都J到出血

lm

Metoo

對熱刺入個球J左成季架

j 到而家添啦

前四係直入 但如果歐聯歐霸冠軍都係英超非前四
第四果個就無得踢 會比左其他聯賽既隊
一個聯賽最多5隊踢歐聯

第四個位本身就係附加位黎，大前提係同一聯賽最多5隊所以轟會冇得踢？

歐洲足協更規定，每個聯賽不得超過5支球隊參加歐聯。

我都係車區 睇到，所以好奇問問

頂住
今晚可以早D訓

最多5隊 即係除左前4 同歐霸冠軍 無其他可能入歐聯 因為蝗馬一定三連冠

琴晚jelly 咁勁 冇人講

過3個個球好正

今晚都好想睇，但聽日 final，所以不了

會唔會講高普將二線利帶入決勝

道理一樣

今次真係最後一場歐聯

一貫水準咪唔需要討論

以前經常睇完英超去測驗考final

希望去到烏克蘭 佢地三大尖刀可以祝福我地

訓四個鐘
返緊工

Yes

呢條rule就set死咗:同一聯賽最多5隊踢UCL

轟無得踢一係就聯賽第5一係就第4垃圾利第5但係拎歐冠

羅馬

最後一場歐聯

都無機會打終極boss我曼

琴晚軒都比人話廢啦

Zeljko Buvac wanted as new Arsenal manager by head of recruitment Sven Mislintat

大腦走左 高普得番把口

如果這樣都不算愛

以前都未見過jelly硬爆沉底出波
宜家連呢樣都有埋

龍舟掛鼓

佢地真係好GAY

La子屌 肚臍?

我都想比軒巨抱住黎屌

今次可以問了
啦子決賽出到

拉幾時復出得 擺下都好呀

我都想抱起屌摩大大力插

佢好似成日硬爆落底出波喎

尋晚隊波真係有d跌watt,唔知klopp無左大腦對隊波會有咩影響

尋晚打得好既我覺得係文尼，老母，啫喱，神軒同米拿

salah明顯有d不在狀態，唔知係咪因為被人噓，幾球走位都入哂越位陷阱，同埋d決定同個表情都展示到佢好急躁

skysport報 ，係咪100% confirm走硬？

仲有隻眼

對住可能全世界最強既左路，馬些路加c朗，taa會唔會腳軟

過完之後呢?

初生之犢不畏虎啊

Wanted 姐

老母大賽球員
關鍵away goal

下半季成績好既關鍵一定係vvd同jelly

買熱個lucas 當countiho replacement

如果比大家揀，假設clyne黎緊可以操足咁多課，對白禮頓個場可以打正選，咁大家決賽會想出邊個

冇錢冇權買人仲要講明唔會人工高，阿主帥個位好難做

百分百同意

老母Away goal

啫哩尋日爆入禁區好好丁

其實我覺得wilson可以做到後備翼，但買6號位，中堅都一定唔可以慳，一定要頂級

叫fsg 比肥約石內卜

cls仲報緊大腦接阿狗

呢個好獨食，而且今季先去熱
最好應該係沙基利 或者買啲幻幻妖人

沙基利呢幾場冇乜表現

廢

沙基利做後備諗得過

沙鳩利幾廢下WO

好過晒尋晚後備啦

咁你又O岩

啲人傷左啫 又唔係掛靴
佢凳都冇份坐啦

翼點都要入多個，一係又追返 mahrez lor

驚老虎出事多啲

呢個一定

下季can走，lalala當半個，一次過買三個中場都唔過份

mahrez個格都係衰衰地 不了

摩翼

韋太子點睇？🤔

佢都27，8

免費唔錯

古去巴頂小白
salah去巴頂美C

有長約

又免費收契仔真係同阿記反面

十萬鎊

上年搶完爺爺第四咪反左

究竟係願意原諒人70個7次既上帝仁慈啲
定係續長約比摩仔既高普仁慈啲

我毫不猶豫揀左高普

佢唔肯續啫 唔算搶唔算搶

我揀利迷

班阿狗真係仆街黎
同佢地含左咁多年 一見利過佢頭就反轉豬肚

你唔續人 又要請個人肯坐後備 邊度揾

利迷冇寬恕屌摩屌米屌老虎既氣量

當屌摩係麥士維 續嚟留南美佬
咁睇個觀感就fit哂

康樂組組長

仲有個meyer好似都係free 但唔知啱唔啱利/搶唔搶到

屌米都算啦，冇佢今年冇歐聯踢
屌摩屌老虎個陣柒真係好難唔屌出聲

final 預告：

勿忘gxxxxxa

宣佈季後去向前4星期
Goreztka:我同高普有君子協定

4星期後:
我下季將會去拜仁

🤔

有講過咩

無計啦
難得之前有遮醜布而家無左

想出去睇決賽 唔識人可以去邊睇

高普決賽著老西輸硬

重溫比皇馬喺主場中出

阿post有部分人仲覺得阿>>>利

BAR

冇講錯 利-6揸

上季開始阿利互含已經解散左啦

換走爺爺入個正常人做教練阿同利差唔多, 前面甚至好過利

後面唔執同垃圾利琴晚一鳩樣

阿狗前面人腳真係唔差 睇下年教練做化
後面龍就換硬啦 冇理由仲用cg同短龍

利輸波都慶祝 係咪痴線

但係我一條女唔識點book，搵同事幫下手先

都格完啦 唔通格足成日劍咩

其實米拿做乜訓左係度

上我屋企睇啦 我有裝now
仲可以一齊睇住成人台同你格劍

Happy jai掛

應該chur得太勁
虐老, 場場都出

禾夠有裝now

短龍真係
appreciate 佢努力, 但係天生短真係打龍,尤其英超極度蝕章
另外, 啞仔再做captain比我都唔服 ,

我地 無咩好,
但係點都會屌下人老母/怒睥人

屌你啞仔比沙皮狗玩聲都無

前鋒點止唔差 直頭全部一線
法甲德甲神射手係曬到
MK德甲MVP
OZIL更加唔洗講啦

加力查以前都係咁

佢失但og之後個樣好似好自責

植物人真係唔太啱隊長咁
不過其實都唔太清楚 係大賽睇下 好似都幾靚
軒其實都成日提場 指指點點 鼓勵隊友

同事:屌你男人老狗都要人幫手BOOK BAR睇波

似係無奈多啲

未飲利賓納

果球真係冇人有罪
大腳清波咁岩省中米拿又咁岩頂入

阿狗個人工架構錯撚哂

灣仔果間?
記得好似有間長期貼利d poster

我地有英超mvp+神射手

指指點點 鼓勵隊友

交通指揮員係咁

係，A12 主場

利物浦都係
有咩理由頂薪200k都冇
沙拿仲要低人工過老虎

第一次輸波唔哭song

下年應該真係好癲

另外, 好想睇下burnley 同肥賓可以走到幾遠
希望佢地可以踩住愛狗

Burnley 今季真係好tough

100K 老虎,呢個絕對係大敗筆

黎緊仲仆街
同屌摩續約

我地係太低留唔到人 佢地係太高但都留唔到人
阿狗呢班人工太高 搞到轉會都要就住黎買 先麻煩

我真係唔明點解仲有人對老虎有希望
屌你老母鑊撚鑊都係重要關頭危險地帶爆鑊甘，今場又解圍撻q
咁多年都無改善過，就算贏波出線都肯撚定係甲級戰犯

精壇去親chams bar搞睇波都唔柒

皇馬史上3次喺歐聯決賽輸波分別係1962、1964及1981年，最近1次1981年對手正正就係利物浦

都柒先啱

係香港印象中隊隊搞都係柒到甩碌收尾 除左鏝獌

下場 一分
尾場係咪當例行公事

阿仙奴3:6鏝

阿仙奴!冠軍!
阿仙奴!冠軍!
阿仙奴~~~!冠軍~~~~!!!

yes

又黎呢D花式打J

博埋呢場 尾場可以休息下

屌 原來決賽咁遲

尾場沙拿話就算你地有單刀都要橫傳比我刷入球

我由十二點幾到而家，今晚收工仲要睇復仇者

都有十年唔關我地事 唔記得好正常

米拿球老烏唔關佢事啦，意外黎

冇訓過點睇

你想唔想知邊個死呀

邊下解圍撻Q?
OG果球?靚清黎架啵

次次意外都發生係佢身上
會唔會係人既問題

利申 盲反老虎

歐霸決賽早啲
好似早10日咁上下

今次仆街了，懦夫條撚樣信心值又儲到100
次次係佢信心爆棚既時候就會派膠

沙拿呢幾場睇得出佢好攰，自己又有啲急，完全水準之下

下場打車仆街了

比豬sir屌打

劇透死全家
我今晚睇

最後一場聯賽同歐聯之間有幾耐？🤔

星期日爆曬佢

Thanos最後...

2星期？

呢件算吧啦，越踢越沉，見晒底

佢ig仲tag摩迪問佢ready?點解可以咁有自信

唔好呀, 打車唔好爆
最尾聯賽先爆OK?

佢獨食左 對面知你唔傳更易防守 文尼呢排傳多左對面成日俾佢爆過

13th May & 26th May

是,其實都夠時間休息,抖太耐又驚冇左個態

都係紫色

同Wanda

同wakanda呀

佢解得好柒撻到差啲波都踢唔中
踢右邊唔得嘅，Shick又阻唔到

好彩唔好呢堆英雄片

唔開針，無人抱

琴晚係互有得益 但利點都係著數左果隊 所以都會覺得唔好意思
究竟要乜撚野人先講得出3分已袋/唔滿意咪寫信去投訴 呢d說話

棍對棍格劍大戰

I am groot

死咗一半吖嘛，我知喇

算啦 因為佢係老虎撚姐

唔識盃賽制度既人

尋晚場波真係輸體力化，決賽反而唔擔心，係驚車嗰場出事

好掛住100分，某程度上下半季咁sharp都係因為有佢喺中路突破+迫搶，推快比賽節奏

十三日

講線已出理撚得你都好過死雞撐飯蓋

算喇
唔好同佢地喺公海再嘈喇

你改變唔到佢地想法架

唔止沙拿啦，綿奴同文尼都睇得出好累
你睇下羅白留左力個表現幾唔同，永遠都爆贏對面

d疤狗走入拜post屌烏累輸波真係好搞笑

佢個球真係，哎......

諗起星期日比 豬sir hazard 同金章安屈機

Woah language

等咗咁耐先等到今年有機會出頭，但係以後提起佢個名，全世界只會諗起呢球失波

踢左成季好波
換擊vvd爆炸你都唔會屌佢啦
疤狗入去拜post屌人地球員係咩玩法

各位拎番把遮安全d

力架

下星期二至四係未落足咁多日？

暫時預測係 希望唔會臨門散水

決賽不利因素接龍
1.17號開始齋戒 沙拿無氣無力

2. 比清

2.老虎自信心爆鵬

其實如果下季matip出番黎拍vvd，懦夫以佢下半季拍vvd水平我覺得用黎輪換可以留
卡叔如果換到個潛力中堅養住就好

有邊次雨帶唔笠水
埋門仲屎過交屁

3. 高普走腦

交屁都要齋戒好似

文尼 陳仔都係

簡兒算9數

唯有學啲肥婆偷偷地食肉

jelly仔 d 波睇到心花怒放

痴線，岩岩入左決賽都未興奮完就要準備哭喪
High多一兩日先啦屌

又落力又實而不華

真係一，兩日，星期日又要哭多次

反軒黨我屌你老木

I am Steven Rodgers

歐聯踢夜晚 齋戒月應該問題不大
英超都收左咧 係training果時要特別小心

Emre Can winning race to be fit for Champion League Final

25仔走啦！

Oh you use made up name? Then I am Spider-Man

他首回歸

Tell me his name again

成個月唔食野有冇力踢波架

Training 係朝早 唔食野點train

Lo mo

齋戒月日落可以飲水食野啦

You are Brendan Rodgers only

roma 真係幾錫沙拿， 上次仲串hurry claim

羅馬d pr

日出前食野先去training
歐聯日落後可以即刻隊返d野都勉強得ge
如果聯賽就麻煩d，好彩過左
btw賤種有冇人回教 ？

至少比totti 踢到退休

有佢係後備好好多

賓周馬

有年世界杯都撞正ozil好似直情無守

光頭佬囉

依個戲碼真係好睇
第1年就倒戈仲要入波
雙方都好尊重對方(球迷唔知啦下)

法國人都回教 好似好少見

尋晚下半場三個中場攰得好犀利
多個人起碼有得換吓先

唔食肉都輸一半啦
以前老母試過話食齋一星期 只係朝早夜晚食少二舊雞同雞蛋 訓練跑百米都可以慢半秒

街外人都算
想不到仲有利迷唔識睇軒

兩個光頭佬都阿爾及利亞人黎

光頭佬係阿爾及利亞移民

阿爾及利亞裔

一直等最重要果場先出
贏就攞彩 輸就拍拍屁股走人

而家喺法國想揾個純種法國人都難，唔係力架就回教佬

神軒有個種
係到又唔知佢做緊咩
唔係到又覺得差咁D野既感覺

刀疤都係 法國德國而家都好多
北非多muslim
南非多耶教

就好似一個拍咗十年拖嘅女朋友

呢到唔係反軒反足成季咩

電話佬，羅列斯，digne，高斯爾尼，泰奧雲，fekir,基奧特
好似呢d係

沙高？

過多十年可能成隊都係力架

或者我係度重申一次

軒仔 = 四寶雞扎既火腿

好耐無聽呢個比喻

can想表現比祖記睇 有歐冠寫上CV 可以叫高d人工

仲有冇75M 既VVD 可以買多隻
75M真係太撚抵屌 可能未必岩聽 我覺得 VVD係利物浦史上最強DC 比大佬希仲要高一班

嘩屌你
講得好撚準

當佢雇傭兵

幫手贏到場波 理撚得佢 佢出得最好超水準演出添

叫高普買多仔d人

迪維積傳左落邊班未

25簡要出決賽的話
對車同Brighton都要出埋
唔係冇態

米拿剛嚟果季大家係度J lalala ，米拿同軒 既workrate

果時lalala勁到癲,古天犬正選都冇

呢隻勁? 又係荷蘭人 無點睇佢踢

隊長

Mane's stunning display has earnt him a @ChampionsLeague Player of the Week nomination. 👏

🗳️ Get voting: lfc.tv/AQxZ

全港極罕利記今季主場波衫終於入到

正宗有價冇市
干諾拜利好似又係咁

In August 2012 a then teenage Andy Robertson sent out a Tweet declaring "life at this age is rubbish with no money" and that he needed a job. He's certainly found one now, solving Liverpool's long-standing left-back problem.

真係執到寶

fsg:呢個陣容入到歐聯決賽+前四，點解仲要使錢

Life at my age is shit with no money

想佢踢
皇條中場硬到仆街

100K續新約唔過份

希望佢唔好傷

俾埋屌摩嗰份佢

好似話過想留係意甲 應該都係去國米多

佢拎過歐聯

屌奶星大雨到

邊度仲有

得返S XL
NTS SPORT

jelly clyne 傻西 強
FSG年代閘位唔識排

jelly, 越踢越有
clyne, 守得最好, 但唔識攻
傻西, 易傷
強, 攻守平衡

摩, 垃圾不值一題
taa, 仲要交學費

強變到攻守平衡咁攪笑

Thanks 巴打

強同傻西係FSG 年代=屎

諗起歐霸果年都係玩熱血 連砍幾隊強隊
最後都係要望住人地慶祝

攻守平衡？

又嚟
Pulisic 60m deal？

1. Jürgen Klopp wants to bring Borussia Dortmund winger Christian Pulisic to Liverpool, according to BILD.

2. "I am in constant exchange with Jurgen Klopp, but I am not aware of this," BVB sporting director Michael Zorc said when asked about the rumours by the paper.

晏晝一熱完下晝就落雨

陣間變撚左艾達杜蘭咁季季傳

No.7 都有 full set L size賣

反而我想搵球員版

klopp快d買 d no alternative既target
keita, vdd, what is the next？

美國佬如果打出黎 F$G或成最大贏家

天文台神早講左下晝會有雨

買到 pulisic 就好，又係美國人 = fsg 贏
高普識用，又後生

thanks moreno

好彩有聽你講

重會唔會買Roma個keeper？

不過以依家既能力 唔睇好佢打到正選

已經有舖頭賣緊決賽日期心口燙印
有冇手足會印

我買左了，無計

唔等confirm 左先

下屌乜原來仲有。。但full set 幾錢

利物浦名宿丹尼 - 墨菲和貝拉米在賽后都認為利物浦能夠贏得本賽季的歐冠冠軍，因為這支皇馬已經不如此前幾年了。
儘管羅馬在最後時刻一度很接近扳平總比分，但客場作戰的利物浦最終還是依靠一個罕見的高比分，繼2007年之後第一次進入歐冠決賽。利物浦與決賽對手皇馬加起來已經贏得了17次歐冠冠軍，西甲豪門更是包攬了過去兩個賽季的歐冠冠軍。
雖然利物浦缺乏經驗，前利物浦球員丹尼 - 墨菲仍認為在本月底的基輔一戰中，利物浦有很大的希望他說道：“我試著不那麼看好利物浦，但他們創造了太多機會。我沒有看到皇馬製造這麼多機會，同時能扼殺對手的機會。他們也許能進球，但利物浦會在比賽中創造更多機會。我覺得如果利物浦能在皇馬和拜仁中挑選對手的話，他們會選擇皇馬的。我認為這是注定的。這關乎利物浦這支球隊和他們的踢球方式。皇馬面對熱刺時的表現給我留下了深刻的印象。他們招架不住熱刺的活力，跑動和力量“。
貝拉米十分贊同墨菲的觀點，並指出了齊達內球隊的弱點他表示：“我看了他們對陣尤文圖斯的比賽，從戰術上來說，他們很脆弱皇馬的踢球方式對利物浦很合適。他們不會跟著你跑，你可以跑到他們身後。經驗固然重要，但現在這支皇馬已經不如此前兩三年的皇馬了。這是利物浦的好機會。利物浦必須有信心去戰勝這支皇馬。我擔心的就是皇馬富有經驗。我很看好利物浦，我不是個賭徒，但如果要我選，我會把錢投給利物浦。“

Pulisic 勁好丁

好似firm左 魔佬個post寫係official野黎

鳩UP 咪信

仆街
又同我同年
老啦

source.?

我覺得佢仲好過件垃圾丹比利

巴打咁後生

買到既其實要買啦 卡佬同頂級仲有距離

有歐聯決賽應該有吸引力啦

F$G
認著依個logo

要走你贏左都係會走 但買人應該會易啲既

點會好過丹比利
呢條友左右腳 變速又快 反應又快 經驗可以累積 技巧可以練 意識都可以浸
但天生既身體能力就無得後天變出黎

懦夫要係幾百萬人眼前出醜了

佢係利出醜左幾多次都已經數唔清了

未搵到 不過佢呢行做左咁耐仲係利迷手足 唔會呃人掛

Harry Wilson has been nominated for the EFL’s Championship Player of the Month award.

搞下笑姐

無雀既咩

A12都出左 冇假啦應該

邊到仲有歐聯3 寶印
同埋決賽字一set 過整

之前件野印左 la 子搵左沙律簽名

我反而覺得身體能力可以訓練 意識先難學
你睇屌摩咁耐都未搵返個腦
以前有睇過下多仔覺得佢配合幾好 又有技術
唔知近1,2年點啦

到底高普以前係多仔，拎住條黃金後防，e+要拎屌摩同L6係咩感覺

意甲隊冇英超啲人咁硬淨。

更上一層樓

明奴ig叫Bobby firmino

我就係想依到買

如果要買龍 我估利會接收祖赫 鎚仔話唔要 鏝又放佢 拎黎擺後備做樣都似

咁我寧願要米

覺得自己勁左揸住堆垃圾都一樣入決賽

又可能要真·聖卡

.@MoSalah's superb Anfield opener is up for the @ChampionsLeague Goal of the Week prize. 🙌

👉 Voting is now open: lfc.tv/AQxs

x2

fsg心諗，咁都入決賽，唔洗科水了

好多人窮盡一生入r連決賽，大巴黎，鏝，巴狗， 反而比㭍痢柒下柒下入決

米佬肯打後備真係ok

得罪高普仲想有運行

Model 勁d定當年杜迪克勁d

入唔入都唔洗科 夏天有基達已經買左人

FSG又然

Ok
件衫而家責鬼住咗

一單轉會玩三個轉會窗

就算我轟有油王入主，都要踢左好多季先贏到

你留tg 比我，我叫朋友搵你

龍門都係ddg最勁 其次馬體果個

今季件歐聯主場印左屌簡
好彩早兩日買多件聖卡

但有油王有聯賽

唔服都唔得 啲錢唔可以亂洗 要洗就要咁 股東利撚幾buy

呢個真 鏝城幾次拎完英超都仲要換領隊幾次就係為歐賽 雲爺爺就更加唔洗講

當年杜迪克黎到第一季好勁好穩
屙蛋俾科蘭入兩粒之後直線下跌

屌你老母

睇返精華埸波真係好撚黑

防守依然咁撚垃圾

TAA踼埋決賽拿拿林買隻即食閘啦

諗起佢當年騎咧勇救十二碼

利記皇馬呢D同歐聯比較有緣分
踢歐聯真係唔係實力強就贏到
強如當年不敗阿仙奴同摩一車都係四強止步

Model尋晚除左比人執雞個球撲得唔太好
同埋撲落清高個下
表現算好好啦
其餘幾球非戰之罪
反彈og貼柱 死角 12碼

球og ddg可能救到

點救

05 07 18

咁快點撲
DDG可能有反應但未必撲到

琴日呢恩高蘭個下唔撲真係....
同埋佢同屌米出迎都好有自信 唔知好定壞

米個時咪成日打空氣

當年人稱新紐亞

謝拉特：「利物浦能夠再次起飛的關鍵，是高普，他正帶領球隊爭逐歐聯冠軍獎盃，而在每一名紅軍球員和球迷的臉上，均是掛著燦爛的笑容，這便顯示了高普的能力和魅力。」

角度靚又快，前面又成堆人都睇唔到個波啦

其實尋晚後防係無乜運仔
當然阿樂同懦夫好多處理唔好
Og可以唔使輸
Pen點都唔係比呢球 阿樂個球比既話心服口服
尼恩球死角太靚 速度角度齊晒

我支持繼續用model
諗下佢岩岩來真係中龍就有
再諗下尋晚應付傳中接實同手鎚都穩穩陣陣
連有球對面小禁區頂接應長傳篤一下都接得實
（雖然球速唔快）

起碼中堅同閘逼切好多先
懦夫最多輪換料
屌摩輪換都比多佢

仲記漏左05隊夢之A米 果隊野,真心就算打今年隊皇,MSN既6冠巴,都有得打

Model 啱啱黎成日Chok pose 唔撚撲

最勁應該係 6冠疤 05乞米 7喜拜仁 呢三隊

出現了

向左撲粒波好難唔向左飛嫁啵 定你想佢接實球盪射？

冇得同MSN打啦
個隊AC根本吹大左
係就係粒粒皆星但後防全部三字頭慢到痴線
當年聯賽俾祖記完全食住

講近年,11巴13拜同16皇整體戰鬥力宦係05AC之上

6冠疤點可能夠MVP同MSN勁
入決賽咪又係靠北京電視機

如果最理想係撲出底線 但都明好難 所以都只係話最理想
佢尋晚絕對收貨

古仔決賽出到？

Model始終2線

入埋波捧盃啦
國王盃

希望老細唔好同佢老婆睇決賽

次次睇都會輸波

睇完又唔科水

一定會

一年一度 勝利球迷 出現日

但要執一定係執後備先 幾千萬買一個人 不如買3隻後備輪換 仲可能打得起

其實點解會話05 a米勁
05 就算唔計轟 仲有蛆
果年蛆聯賽屌打a米

未適應英超龍門大d,之後調較下力場無問題

05 A米打winning好撚勁
踢落唔係真係咁屈

05車就真係勁la

股東又贏

05 A米係後備弱 但正選11人好勁 下半季唔夠氣力夠先回塘

因為同05利比點都勁過

到底要交幾多稅

好想做 fsg 股東牙

暗黑準3冠王

好難book

推

用唔用得手 但中米拿頭

點會DUMP春 已經二個冠袋左 利仲爭係4大皆空

成班話05 ac 勁 9成9 00後扮老屎忽
都係祖亞昆維新迪雙翼齊飛既都市傳說

緊係得

靚仔真係大撚哂

MODLE咁撚樣都有人支持

夏天好拿拿林買龍 中埸 閘

若要生活好

邊到仲有得買主場
屌印左軒巨英超字

如果今場係米 比人屌左好耐了

唔洗屌呀嘛
我都有件

印左軒巨咪好 大把人印左古同簡就真係唔知點算

有都貴撚到仆街

咩意思

季衫諗住等季中平衫先補返件歐聯版
後悔了

印軒巨英超字有咩問題

05AC勁 因為當時少有既全明星陣 計球星得0304蝗呢隊馬戲團比得上

祖亞昆維新迪係以前玩CM 二大最強翼

屌簡受害者

好彩仲有件TAA

咪係

印軒巨緊係唔係問題
重點係想印番歐聯字姐
話哂11年未入過決賽，想印full set

打機定踢波呀屌

前場中場勁
但後場黃昏期
當年車疤祖都勁過佢

再求完場片段

巴未必,個陣右翼位仲係古利,應該同AC差唔多勁

咩2c

你件taa咩碼？

簽到高普真係fsg d狗屎運黎

post1 有琴晚既完場慶祝片段, 想睇返

m碼
印taa好似一定係細字，正常字印唔到
同埋英超係Alexander, 得歐聯係全名

神軒好野黎

多謝你

07用呢班老野咪一樣輕鬆打爆獌 利

老母圖，大家可以放心開

得戚到

07卡卡開外掛
走左舒夫真高仲勁左

Ching可唔可以分享下邊度入？

nts sport, 得返s xl
上面有巴打話no.7 有full set size L

入定下季主場 燙2018同6章

啫喱仔體能好似好勁

6章

一過3個下真係勁到

原來變速都幾快

沙拿都估佢唔到，搞到越位

今季best buy

真心希望佢keep到好多年
我地好耐冇隻閘可以長踢

佢，vvd, 沙拿， 好難諗

唔該晒巴打

呢個陣都唔撚勁

salah is水貨

歐洲最強

件水貨今季miss chance好似英超最多

你睇陣定睇波
後面四個除左尼斯達都過晒黃金時期
唔係話呢隊AC唔勁
係D冇睇波既人吹得太大

唔係佢， 利記今季至少第二

確實比唔上近年prime鍠疤拜
加度素仲要垃圾黎

馬細路對taa會點？

全部老來嬌喎

先專心前四好嗎？

馬些路瘋狂失位

係咁講點對皇
當垃圾車冇到

sane 對taa 會點？

馬細路>sane

Taa 19歲就打歐聯決賽

今季SANE FIT 過馬些路

R 聯主力添

諗左幾日後兩閘點樣比莫西阿朗素爆死先啦

決賽一場波過

點會唔爭

摩西話晒舊將 應該會腳下留情

講陣05仲有7A皇馬

必然發生既事，諗嚟做咩

當年真聖卡好似都係咁上下歲數捧盃

懦夫最好練定12碼

除左史譚 後防其餘三個嗰陣仲係好fit

尋晚卡都畀人屌 呢度啲人果然痴撚線

贏波都要檢討既

馬甸尼踢到退休都咁勁，咩過咗黃金期笑死人

其實決賽啲飛一早賣定 又炒到咁貴
咁咪會少左好多真球迷入場
到時會唔會冇人唱歌架

會再分飛俾兩個球會賣

決賽對蝗都輸撚硬架啦
希望高普可以放棄歐聯專注返前4
拎返個入場卷先 留返下年再爭過

尼高蘭嗰球又勁角度又靚都畀人屌唔撲 迪基亞都試過N次睇波入啦on99
又話米拿嗰球迪基亞會救倒，足球小將咩
迪斯高嗰球根本撲得靚，係人地射手觸覺勁捕倒位執雞，咁又畀人屌撲落人度，痴撚線

Ac後防唔勁 唔通芬倫 查奧爾 希比亞 加力查勁咩

依家john有線會否不智

Why not both?
完英超同歐聯爭兩個星期先踢

果時龍門算同期弱,要鸁只期望呢個弱點

jelly唔轉會仲係降班隊
轉左會仲要踢到歐聯隊主力加穩定表現
希望嬴到仲更加勵志

呢隊AC確實冇MVP巴﹑摩一車﹑13拜仁呢D咁有統治力

Dida top 5啦

對車仔呢場真係好關鍵

唔該鳩普唔好再用求和個心態再3後衛 真係好易收皮

入埋波

至少會見到屌摩

唔撲係抵屌
唔理救到定救唔到

成日派膠,同期佢唔到前5

迪斯高果球認真處理得可以再好d

今場真係好重要

真 留力下年聯賽

決賽唔博唔通年年守前4咩屌
我利對上係11年前踢到決賽
足足等11年
你睇下車 獌，佢地都等左幾年都未等到入決賽，仲有鏝都係未踢過決賽

dida真係吹大左少少
兼且都算牛油手

不過救12碼真係勁
估唔到係蛇舞仲勁d

聖卡 保方 簡尼 雲達沙
唔係好記得了

03決賽撲撚晒祖記啲十二碼

德國《圖片報》指出，利物浦主帥高普正計劃於今夏，游說昔日弟子、多蒙特翼鋒普列錫投身晏菲路，而是次的求購，將會是近年內的第3次。該報更稱，普列錫現時的身價約為6000萬歐元。

獌不了

salah要走了

今季最驚豔
Jelly 沙拿 ox仲有冇
講陣轉會窗簽晒呢3個完全j唔出
仲要keita下季黎 簽vvd 道歉

點知呢3件越打越好

摩一車係咩 佢帶車有贏過歐聯咩

托度 祖里奧施薩
Dida一定唔係top 5

信得過高普眼光

cech當年冒起

佢擺明燈緊啦, 你又會理佢

濕地已經無心戀戰

摩狗第一次帶車
95分 15失球奪冠個季

冇, 死左係利記手上
不過一季失15球真係好撚勁 對手真係會踢到絕望

銀河第一 + william + 世3 + 簡迪

夢幻四重奏

好心就咪理個石頭飯啦,佢係果條乜春梁寧均呀,話BR一D都唔垃圾果條傻鳩呀

佢繼續3中堅，下場就同鏝城一樣。

失一球已經玩完

利個季4強拆車
係車95分個季？

托度之後先到施薩 唔同期 不過兩個都世界級

簡尼沙里斯,域陀華迪斯,聖卡個時都勁

"I don't think he is the same in training, he trains at 20 percent because he fears getting injured and in order to be at the top form in the games."
屌摩講沙拿

vv後期先勁
早期仲派緊膠
但top5肯定唔係dida

仲有費倫個frey

雲達沙當時應該仲係富咸，未算top5

係真唔係啊
對住你 1 % 都夠做啦

屌摩training at 100%
Games at 20%

主場連印字+歐聯三寶章賣緊1200蚊

同埋vv勁極都唔夠上面果堆勁

買左

獌個龍仲係光頭佬?

屌你啦 佢走位靚先有咁多餐士姐 仲有9個assist

點知個仆街屌摩會唔會整傷佢

陣中有內鬼

唔係佢 利記而家應該完左季

雖然係富咸但已經好出名
就係唔知點解嗰陣無人買

vds 05去獌

According to Bleacher Report LeBron James' stake in Liverpool which was worth £6.5M in 2011 is now worth £32M in 2018.

踢廢隊唔等於佢廢wo

please block me if you like

上黎講下波又得罪你

係呀 05夏季先去獌

Moreno自己training比足100%咁又點 咪又係垃圾一件

哈 DIDA算同期弱
笑撚到我仆街了

I only say BR deserves some respect je

05果季利記10號條仆街出走 利記拎歐聯
今季又係著十號條仆街出走
大家仲有冇咩劣鳩花式拎出黎一齊j下

巴夫斯04走 雲達沙05去
04-05獌個龍係邊個？卡路爾？

好彩買到VVD

我1月嗰陣已經FF緊 拎個冠軍俾佢睇

唔係得佢炒單刀既 文尼都炒唔少 無佢應該無前四

呢度好多人睇波仲停留係踢勁隊=勁
踢廢隊=廢

保斯尼治， 泰比果堆

市面上有冇多一個vvd

d人乜9都賴9 br又係好笑
不過一般人睇波都係輸打嬴要

舒利亞一定好廢

呀屌 侯活呀 完全唔記得佢

同埋雲達沙果時都一線
係衰比中田入波輸左聯賽
祖又買保方
佢實走
果時富咸好似大搞

舒利亞CARRY 暴力般拎英超

咁個時樓狗都叫爭標份子

所以已經係一例

水貨carry利記

yes la同保方爭又邊幾個可以
上面有條友話雲達沙廢原因係踢富咸我心諗

笑緊你唔識舉例

我19歲仲爛梗gpa

成隊水貨

保頓積斯基蘭倫
紐卡素基雲

候活?

超正

那有錯
布力般流浪本身唔top
叻既人Carry中遊隊拎冠軍
例子比比皆是

仲有廿幾日

紐卡素果陣廢隊?

不嬲我都唔係話br唔可以屌
佢晚期係柒係應該要走
炒佢係應該
反感既係班對br態度前倨後恭,抹煞哂佢做過既野d人姐

頂盡中上
岩岩幾個冒起新星搭舒利亞

當年利post好似迷羅反羅兩極 最後分埋家

好撚癲 岩岩high完 轉個頭又有格劍睇

羅渣士真係好一般
係有料 點會砌到個form亂七八糟

我決定盲信高普， 就算佢要簽爆炸狗都照j

味ching身為利po老鬼
居然覺得呢d係格劍

??

完全唔記得獌聯明叔
仲心諗加西亞明明有上場

J唔落

先唔講戰術
淨係名唔夠響吸引唔到人黎已經夠橙

呢個真呀
但舊登個陣有唔少利子拎br笑柒曼聯莫椰子
話利記終於有個好領隊

應該條友唔肯來

佢打左咁多季都唔識輪換已經垃圾啦
廢中第2季都知用死11人等收皮啦
相反BR呢,戰術更加唔洗講啦

max mayer 想簽
今季打deep lying幾勁

有啲火花

我們中出了個叛徒

好似忠實獌黎
不了

KEEP住爭左幾年冠軍 都只係中上 唔怪得一直話利物浦係中下流

傳左好多個中場 都冇個似會簽得成 全部吹水料
除左ruben neves

冇輪換用死11人,冇1線唔識教波
戰術就鳩猜唔走位

渣士頭一季鳩猜反而算有啲踢法
之後發現畀前面自己嚟仲勁，又轉咗打長傳急攻
到S7走咗，買btk返嚟就完全唔知踢乜鳩

6000...煲下啲幻幻仲好啦

簽左基達仲想點 夏天問fsg做過咩就可以用呢個做答案

max mayer 可以過人
而且攻中出身 passing一定好
仲要唔使錢加比schalke ban埋
簽到佢加Pulisic 真係j死

上個冬天 - 將軍
今個夏天 - 基達

兩個轉會 我平均比八十分

唔係比人話零入球零助攻不了咩

兩個比 br感覺係好少少

但重點max mayer 一米七三
加埋基達 前中場咁既高度
打英超應該無咩機會爭冠

Keita根本都係上年買既
FSG又贏

打6號仲想點
加上佢仲未係場場打足

呢兩個我上年夏天一心諗住一次過攪掂 加上留古然後衝冠 點知會全部拆開曬

冇計 成王敗寇 所以利只係中上游

唔關事
曼城咪又係咁
不過係驚防守會畢

我直頭覺得靚簽 好過洗大錢爭拿玻里個個

Silva 幾高

最大問題係買唔到
點同曼城爭

留意到費綿龍個白牙佬歐連十球8助攻 差一球平米拿歐連單季助攻紀錄

屌打阿蘇 真全能到仆街

mino 10 salah 10 mane 9
好痴線

理想:

中場:祖連奴
中堅:高洛帕尼
龍:艾歷臣

翼:未有人選

其實唔係冇機 鏝目標唔至佢一個 但mayer唔洗錢真係抵 啲錢可以放去其他位 反正大把位缺人

睇佢控波幾穏 唔會亂節奏
如果隊波多一個費明奴就好

琴晚Sean Cox支旗係神軒問看台啲人拎落嚟
隊長

max Meyer 呢d 一季波仔諗黎做咩

利唔好再做後生仔培訓場啦屌

防中大把選擇 李城ndidi 摩納哥法賓奴

依家睇返，其實耶子係拖肥都係咁廢，只不過教得耐

德國仔應該想跟高賊多啲掛 入歐聯決賽又省靚埋個招牌

75分鐘後 失勢好嚴重

已買過控制到中場 幫全隊慳力

一個打防中一個打前鋒 二個不停交叉換位去迫對面防線

咁呢個又太誇
br都叫第2過 椰子降班 加帶到49k咁7
仲未計今季帶到中遊都算大洗既西咸仲未過40
呢個真係誇張

跑到冇力都冇人換 中場三個好辛苦

個c hing 醒返未

冇消息

又唔可以話廢
拖肥個投入 有能力長期前7

同學神差唔多 教唔到大少少的球會

軒都係獌wo

講出心聲

中場偷波
跟著分邊比salah mane 打突擊
希望keita 打依個位

尋日好多時係佢升出高位拎波 再分出黎走位
佢啲hold波好穩陣 好多時對手拍埋身 佢都過到或者轉身

軒好像迷傑斯

但佢自己唔算太迷曼

明奴是我利想留住的幸運

仲j埋d 中遊人
法賓奴叫到車狗個件仲有人咁j
ndidi唔會岩要控住個波隊黎踢
你要勁到好似簡迪咁識得攻埋先有用

尋日已經留咗力，所以防守差咗，因為協防少

江湖傳聞 德國仔鍾意跟廢中

認真 我哋而家有成績，有名帥，有世界級球星，可以開始j 戴巴拿呢type 未？

冇銀

其實費奴呢季表現 世界盃唔撚明點解要排耶蘇之後 唔係話耶蘇差 而係費奴組織配合能力好咁多 把握力唔差好遠 mc個個中場餵埋口 耶蘇入d波我阿婆都入到啦

費奴打假9比成班巴西仔後面後上插入 根本好好j

簽後生同你講既防中照計冇衝突 而家條中場質素有錢簽多一兩個都唔過份

費拿甸奴同迪布倫都有米八加好撚硬淨

最緊要有個垃圾班主

你又會唔會睇得椰子太渣
佢愛華頓時代都算係明帥黎
蔗渣價錢燒鵝味道既始祖
教愛華頓保持到十年既競爭力唔易帥
呢個都係佢本事黎

黎利,必然正選wo,去鏝仲要有排爭
但當然鏝既人工係世界級

唔食嘢點踢波

冇領隊廢得過學神架啦

簡狗咪差唔多情況

唔出仲好 免傷

上季200m, 古狗150m,今年歐戰獎金呢？

屌摩真係好on9,替沙拿食

呢個真係ff 同埋簽到將來都100%扭計去皇巴

假設簡狗走 起碼要簽兩個啦

特別協助
用白汁幫沙拿補充蛋白質

唔同踢法

未睇第二段自膠

巴西唔需要防守型前鋒,佢鍾意主攻

可唔可以食女

但利市冇娛樂

利記專屬球員玩具 摩仔係隊中唯一作用

唔同隊唔同踢法
正如你叫100分打雲加個套技術流緊係柒下柒下
你叫100分打高普個套岩哂佢啦

伊斯蘭教 點解要唔比人食嘢 其他教都唔會

根本係 簽左基達 至少仲要簽多過 仲未計可能有人走

係,加上打大會你連輸多過3場都比人叫收皮啦
所以有D教頭唔岩教前列

當年係ok
但呢幾年feel到佢根本跟唔上戰術潮流
事實成績已經證明左

中場問題嚴重後面咁多 咁多玻璃人 起馬再一攻中 一防中啦

咁咪仲好，休息吓

佢新特蘭球迷

後防d炸彈咪仲大獲

嚟到呢一刻，望住個陣容，只可以講高普好撚勁

韋拿杜姆：「皇家馬德里可能是我們今季遇過的最大考驗，而作為一名球員，這也是我遇過最大的挑戰，但他們並非唯一的強隊，亦難以長期保持勝績，我相信是次的決賽，不僅對利物浦很困難，對皇馬亦一樣。」

感動既係老母肯去前場插入，做番紐既角色

冇話雲達沙廢，而係踢富咸時期嘅佢未上神枱去到top5程度
當時只係一個好門將

真
中游隊三年有三個決賽入
今次高普帶第一次打歐聯就入決賽

歐冠決賽後
大家手勢變成
🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

想問我地係咪入硬前4

是撚旦啦 巴西關我撚事 快啲出局出仲好

3年入兩次決賽,仲要一年廢陣,一年殘陣

日落之後咪可以食囉on9

ramadan正常黎講唔屌得西唔煲得煙9up都唔得

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

要再上一層樓真係要換走d低質湊人腳個班

毒撚真係慘 咁都要俾球證撚

班muslin真係好犀利
啲教條幾嚴都可以守晒

恰鳩我毒撚文尼

語言藝術

其實運動員都唔會守足 職業所限冇可能日頭唔食野

現實:

中場: 塞爾維亞神塔 古積
中堅:求其執件 中下遊料
龍: 永續屌米

翼: 塞爾維亞魔翼

分分鍾中堅唔簽人
卡叔+高美斯

有冇D球隊試過有幾個唔同派系既人發生內戰

之前睇個其中一個好大原因話係因為明奴冇乜點係巴西show off過就去左歐洲，好多巴西人都唔識佢所以先會唔prefer佢，耶蘇就相反係巴西就成左名多人識佢所以會鍾意佢多d

其實中堅有五個，唔放唔會買

所以外人唔會明白，點解利迷入到決賽慶祝到好似捧咗杯咁

離開巴西時仲踢緊巴乙

已經想像到卻奧斯瘋狂斬波畀阿朗哨

所以如果續卡叔，我會好失望
雖然咁樣講好衰

已經想像到利記10分鐘就有人攞紅牌

收死保方

著10有邊個唔係仆街 除咗加西亞

紐亞同唔同以同同鄉運功，比粒寶石model, 練成金手套?

禾露lin

問邊個最仆街好過

充滿自信的笑容
一切都係我掌握之中

列納

明叔

仲有一年約 賣佢都無錢賺啦 當後備用囉

點解鶴臣買人既fail rate可以咁高

留意到出親danny ings隊波都冇運行
雖然唔太關佢表現事

m4 唯一好貨
祖高爾
毒蛇
保臣
高鳩
wilson

上面堆人唔只一粒膠

個期真係10幾年第一次唔想睇利
係屋企得閒都唔想開live

踢歐聯冇得去班拿貝魯營安聯踢返場都幾遺憾

係沙田撞到個勝猁球迷,鸁左先敢著波衫出街

剩係45度出高波，用朗哥d騰空力攻門/二傳已經夠屈
你知利狗守二傳係廢物級

Goals
Liverpool in Champions League: 46
Everton in Premier League: 42

冇左大腦會唔會冇針對部署

有Lovren頂晒啲波就得啦

而家有大佬綿龍照住，無人再敢恰佢

假利

安利簡決賽出到？

跟大佬學埋功夫腳 下年歐聯一腳收古皮

法國呢排文尼入波冇人畀佢抄就唔識慶祝

做功課求source

應該得啦

如果佢想踢就唔該高普都比佢踢唔好咁硬頸啦
幫幫努力踢多場 大家好來好去完滿講分手就肯定冇人再屌陳仔

車po話利記拎歐聯既話佢地排第五都有得踢歐聯？

Joe Cole 同尻折係佢買姐 Wilson 祖雲肥賓黎前就話簽

吓

老鼠係度撚狗咋

拎到歐聯唔介意佢走 亦唔會屌佢 人各有志

睇下邊個開post先啦

中場線變返米拿 軒 簡真係差好遠

安利簡放吓後備都線吖

祖記後備

大家今晚撐阿仙奴定下體會?

唔係支唔支持問題 阿狗主場11打10 咁多時間 都入唔到馬體 第二回合下體主場應該冇懸念 下體仲有作客入波

高普同米拿

等於打多個
老母入波呀屌你

其實王子都應該係最後一年

軒同vvd好興奮

文尼居然咁開心

人人都開心啦

黑哂面

仲有冇人話神軒唔似隊長

拿,黑人黑色皮膚好合理
最少佢個咀係笑加 但見到文尼個眼角有d sad就真

後備落場絕殺真馬 跟手續埋約

好想飛去基輔睇決賽
感受下氣氛
但係啲飛真係太撚貴
想問下知唔知場外有冇直播

利物浦雖在次回合輸2：4，但最終仍以7：6力壓羅馬，5月26日與「皇馬」爭奪歐洲球會王者寶座。一班紅軍昨仗賽後，於奧林匹高球場與到意大利首都為他們打氣的利迷慶祝，門將卡列奧斯亦是其中一人。不過，這名德國型男門神的笑容，卻被來勢洶洶的軒達臣的即場批評一掃而空。
在錄像中看到，軒達臣似乎對卡列奧斯在比賽中某些高空球的處理方式有意見，隨後卡列奧斯亦作出回應，最終二人繼續與球迷慶祝。

利撚贏波都要格劍

反亨 = fake li

有錯就要屌架 La

有人話神軒講緊呢球 話karius應該出

上場隊長同懦夫+Karius互屌

基達咁多紅牌好驚

Once a red

佢無心踢啦 vvd黎之前咪又係咁

呢球一出, model應該都係出唔切

同埋model掃跌dezko果球都算執到

好歡樂

個波咁急勁, 又有人跟緊
如果出唔切入咗一定畀人屌到開花

撐王子啦，始終佢係馬體咁耐咩都無

屌摩個樣

16比皇拎撚左
佢個季迴光返照

上回合捱夜都係想睇下王子
希望今晚都有得出

老鼠撚到隔離疤post都有人信
樓下仲要冇人糾正

jelly真係好正，仲j緊尋日佢有2球爆落底傳中

去anfield睇好過啦，實有直播

屌

曼狗連topic都開宗明義幫人含撚

如果kiev場外有大mon直播咁一定好氣氛啲啦
如果去anfield 就不了lu

旁述都話呢球應該要出

睇番失比羅馬6球
好多都ON99咁失

睇新聞 以為好大件事

睇片

超級小事

認真係小事化大

Mootaz Chehade @MHChehade

Former Liverpool assistant manager Zeljko Buvac has interviewed for the Eintracht Frankfurt Head Coach job.

點解我地利記專出25

唔撚係掛

堅料？

見到高普係度鞏固咗個地位
放手出去闖下都係好事

係都完季先啦

阿有冇機會爆冷呢

關鍵時候咁做法都無問題？

而家走 吹脹

沙拿ig story呢兩日係咁影老虎
一條就拍片錄佢9up 沙拿笑到gap gap聲
而家就影佢訓教
好撚sweet

見工啫
不過我又唔信要請一個月假去見 應該真係處理家事

依家傳馬高斯華 頂石內卜個位

基物浦

咩水

前屈福特領隊

Marco silva會唔會做人副手呀

我未見過一個head coach會去做返assistant

牌面仲勁左
不過唔知點協調工作

當時屈仔成日踢和強隊
係咪佢教

今年上半季未佢教

我fm 試過搵肥賓做assistant

屈D傷兵多到成隊人

沙士比亞算唔算

有料有料

咁既人腳打到下控球進攻
有膽識

教得1隊波
Marco silva都自立門戶好耐

大把撈唔掂都係咁la, 唔出名啫.

有啲出左陣名個啲就慘, 番唔到轉頭, 維拉個奧尼爾去左邊?

Sammy Lee

如果係真係想做head 完季走都得嫁姐
洗唔洗依家走阿 應該係家庭問題咋下話
記者見無人表態就9up 之前施華傳到帶丁力綠帽都傳得出

爺爺今晚豬左會唔會嘔血...

人生

想喊
Life at my age means nothing with no money

果時係職業球員踢梗波定咩

莫欺少年窮

要睇班波肯唔肯同佢搏

佢肯?

Lulu 唔知有冇見其他人

去意大利仲搵埋lulu

癲

咁快變Former?
明明上回合對羅馬 入波高普都有好開心同佢拍掌

Lu 去咗佢哋酒店到

在情在理佢都仲係在職
乜撚野former

Salah 個fanbase係成個埃及，好顛，帶動埋首都既鋪頭生意，好撚顛

雲爺爺最後一場歐戰必看

準備成個埃及跟佢一齊轉會

一定要死攬

所以沙拿死都唔會平賣，講緊成個埃及market.

同埋要快啲同佢簽新約

高斯尼真係廢撚過懦夫

傷埋

重傷?!

似係啦

又要換D垃圾出黎

佢本身都係垃圾

喊哂口 佢本身有冇得踢WC?

仲要係自己整親

先入為主以為沙皮狗又搞事

好撚慘 臨世界杯先傷

同我利一樣 當你覺得懦夫廢個陣
望一望個後備你就會改觀

以迪甘斯嘅揀人
佢一定入到

基沙文見到都嚇親

本黎想睇下值一億既龍門有幾勁
點知阿狗連一腳中龍都未有

Oblak 救12M 好屎

救12碼都係靠捉路 運氣 無話屎唔屎

係

米仔救12碼好勁
佢黎到跟米仔學下野應該就完美

希望佢黎到之後已經見唔到米仔

兩隊都唔知踢咩

歐聯戲碼 歐霸水平

fsg肯科水先算

阿仙奴 不嬲都歐霸水平

做左咁多場真利之後3點都訓唔著

係喎
明明唔想睇都焗住睇

係真係刺激啲定純粹對愛隊上心
點解我硬係覺得我地果屆歐霸好睇咁多

拿卡真係廢

多毛毛個場反cup 4-3

唔係首回合on9失2球尋晚就可以做假利
仲要驚足成個下半場

我利又識搞笑又識做underdog

阿狗今年都係踢搞笑足球

打反擊no f9=rubbish

我究竟睇緊啲咩野 悶到呢

睇阿伯踢波咁 慢到仆街

人地隊唔講啦
我地鳩在又比榜尾搶分又炒下強隊，幾肯定就算唔係利子都覺得娛樂性爆燈

阿記係咪唔知自己和都出局
咁樣慷慢磨 遲早比人磨到完場

0:0 和
打漏左

仲悶過籃波，係咁foul

個龍咁短好無霸氣

基士文依下成個王子咁

j Wilshere免簽既醒未

廢到

未開發既張仔姐 原石需要打磨

咁既脾氣

沙皮狗

玩完

樂觀d諗，阿可以放開黎攻

阿記屠夫

反擊的基沙文好撚勁

點都要入一球

比比鳥定TAA廢D

on9

如果干地無同沙皮狗反面我地無已經唔洗爭前4

DC9拿拿聲入多粒就換王子出來啦

話晒taa 歐聯都踢左唔少好波

等加時

拿卡個下唔起腳已經注定冇波入

至少taa有鬥心先
阿狗

見到韋太子咁嘅脾氣
好彩唔係摩佬教緊沙皮咋
如果唔係 應該比人撩到紅左

半場一腳未射過

比比鳥本身好似得ox 同佢爭正選？
而家ox 黎左利
點踢都有正選 咪幾柒都得

西班牙閘都係on99

死呀狗hea到
明明輸緊明輸緊仲慢慢踢
仲話全主力幫爺爺贏

防守能力0 識上唔識落
右邊屌摩黎

記得早兩年佢好勁
因乜解究搞成咁

阿狗似踢緊友誼賽

同閪維爾比真係爭十萬九千里
人地領隊話自己生cancer
下半場即刻追和利

雲爺爺想光榮退休
但班手下一啲火都無真係。。。

都重係淨係識跑
雲爺爺唔識教
你睇下佐迪艾巴

咁要馬體會有件屌摩咁既球員先得

唔知點解阿迷咁攬韋煙王
明明普通到仆街

阿狗咁多年都仲怕慢大隻硬淨既前鋒
無人壓制到沙皮狗
但利物浦有一個人用眼神就壓退沙皮狗

Jordan Henderson made 10 tackles vs Roma during both legs of the semi final vs Roma - more than any other player on both sides.

Dejan Lovren made 19 clearances over both legs - more than any player from both Roma & Liverpool.

唔射波邊有得入波 有機會都唔起腳

hendo
有冇gif

雲加仲唔換mk

留返聯賽先用呀

呢季好幾張圖都可以j到個球員掛靴
眼神制敵
千里單騎
風之子射門

屌頭先鏡頭影到有人纜住利記頸巾

狗達真係好勁

阿記班友 成日係到踢埋花式傳球
但又要交失 斷撚哂纜

DC狗真係痴線
好彩車仔on9

如果女人達有狗達一半咁硬淨就好

大家都係達差唔多

有冇師兄有經驗 歐聯決賽個球場 出面會唔會有大mon有得睇 窮學生想去支持下

去bar

馬會罷明慢慢踢磨下你咁,阿狗又跟馬會個節奏踢,想嬴都幾難

走去烏克蘭但睇電視咁過癮？

定係你依家係烏克蘭

睇阿狗咁踢真係好絕望

嗰邊紅牛追返兩球和緊馬賽

香港呀 球場外有都想去 bar就太on9

Laurent Koscielny's World Cup hopes could be over after he was stretchered off in the Europa League semi-final.

沙皮狗好痴撚線又走去撩交打
諗起佢踢個細路段片

幾千銀一晚酒店
冇現場波睇
現場有起碼一半皇馬迷搞事
加上有風險輸波都想去
真利

阿記抽中薩爾斯堡應該最好睇

如果一早book定hostel應該好平
一晚100蚊都唔洗

王子終於出場

monreal
成個組織好靚

我諗我明點解ox死都要走

屌你老母成隊hra撚到好似贏緊咁

奧斯爾突破 擺脫交波但係冇人走位

hea

唔講以為阿領先緊 一d 都唔肉緊

book左個host都cancel啦
賠錢都有賺
一定有球迷係當地先高價搵酒店

係 唔係阿迷都睇到好火 如果係自己棒呢隊波真係食屎

所以能否出線係掌握係球員手上，肯唔肯為雲加赴湯蹈火

阿記班友
唔去到90min 都唔急

momreal d 出波仲廢過毒梟

踢到咁已經唔係買人賣人換教練解決到
以前學神時代都未試過成隊波連攻都唔想攻等完場

留力留到90先黎谷

雲加失勢，連球員都離棄佢

阿仙奴大大話都叫連勝紀錄班霸

領隊同埋上場班人對唔對得住阿仙奴呢個名

成場閪波唔想贏

施蒙尼慶祝個樣

爺爺

成班仆街踢政治波

黑b可以踢曬全場真係好不可思議

你地睇下現場班球迷

無論主場定客場
阿仙奴班球迷都係同圖書館一樣
淨係講氣氛氣勢 都已經輸撚哂

米希達恩要踢後備更加好笑

阿仙奴正式換領隊踏入利狗學神年代。個黑暗重整期

拎倫敦人貴族同利物浦啲鄉下苦力比?

隔離紅牛反cup 踢緊加時

輸唔撚緊要 你班撚屌完全冇火 邊有人會想踢呢隊波

阿今年作客全輸?

赢AC

Danny Welbeck says that while it would be the ‘icing on the cake’ to see Arsene Wenger leave the club having guided his team to a trophy, the players don’t need any extra motivation to try and win the Europa League.

贏歐霸只係icing on the cake啫

有球比爾連出波俾人擋到彈番番黎，佢波都唔追係度擰頭
奧燒踢到生無可戀咁就唔洗提啦

仲積弱過學神年代
個時衰極都仲有君子

班友唔急果下真係好似睇緊幾年前利記咁

輸緊個踢法好似贏緊567咁

另一場有冇基達

你痴線架

屌 咁撚多隊牛

阿狗點解會係兩三年內變左隊生無可戀既西波
明明早兩年仲係英超亞軍 又拎唔少盃仔 雖然歐聯16郎但都係熱血出局

都幾感概 奧燒同法比 2個前阿仙奴核心

明明年紀上仲當打 但就好似感覺為份糧踢波咁

法比有心無力回塘我唔怪佢 奧燒明顯逗糧心態

見班隊友位都唔撚走，我係奧燒都hea踢算

踢到有上帝視覺都無用啦
季季都咁多key pass
但比隊友浪費哂

班中後場防守又要垃圾 迫著返去做埋防守

其實奧燒場場都走得幾多下 但佢成日比人話hea 踢

隊友累事

因為55波例牌唔去

馬賽打下體

其實阿記最慘 好似係新領隊得50m 執人

賣走晒梅斯/拿卡錫/比爾連的話應該有1億可以用，唔太係問題嘅

超級盃 皇馬vs馬體

又係馬德里打吡

唔想睇

我地都捱左十幾年啦 所以唔洗擔心阿狗 全歐最貴門票 英超門票收入最高 吸金力極高 捱二十年一定無問題 教練慢慢換到岩

美羊幾$買番尼

捱二十年 見到朋友迷亨利 改埋英文名 轉左去49000 肉撚酸到

Dejan Lovren: “Why should we fear Real? They should fear us.” #LFC

Mané: “We do have a lot of respect for Madrid, they are one of the best teams in the world, but we are Liverpool – we are strong, we can beat any team in the world. We believe that. So we believe we can go there and beat them.”

奧斯爾來左英超咁耐無一季係keep到全季好表現，屈機時上帝視角傳波J到阿迷上天，沉既時候又沉到打少個咁

49000 最多glory hunter
阿狗都算多死忠肯定無問題
但身邊阿迷會覺得利熱正選仲係大部份二線兵
因為佢地眼入面覺得工兵就唔係一線 因為無工兵佢地場波先咁柒

懦夫又要自爆了

100%既波

約滿 接藍斯過黎有冇得諗 但佢要減人工

佢同can 踢法好似 但防守仲廢
簽黎做基達後備?

防守廢唔廢睇領隊點教姐

配合 帶生個波 同埋入波能力 唔差ge 高普如果想佢黎 搞得店ge.

Sergio Ramos on Salah: “We have seen what Salah can do this season, but he will just be one of eleven players we face against Liverpool. Throughout my career, I have faced the best forward players in the world — many of them who are considered among the greatest ever.”

BREAKING: Sky sources: @RangersFC in advanced talks with Steven Gerrard who could be confirmed as manager within 24 hours. #SSN

阿狗季初咁撚串丫拿

野心大到

最衰張伯倫傷左

再度阻住羅sir爭冠

我地買左張仔個時佢地串過馬撚

以家拎1億只可以買3個google 人

幻幻

一個人無恥到阿獌利post都入去r水吹係咩心態
講緊你呀630

Some Liverpool fans desperate to watch their team in the Champions League final are turning to PRIVATE JETS - costing up to £20,000 for a seven-seater.

Carol Cork, co-founder and marketing director of PrivateFly said: “Since the first semi-final leg, we’ve seen a 145% increase in online flight searches from UK airports to Kiev, compared to an average week.

“And now, after last night’s game confirmed the result, we have been absolutely inundated with requests.

痴撚線公司
uk 無direct flight 去kiev 坐private jet 都要去

講錯 唔係無 係已經無晒available 既飛機

阿記要追作客入球都可以得5射1中龍

其實飛去附近國家轉火車可能都係慢幾個鐘

點解叫630

何B仔改咗名做630

無知一問，如果黎緊想去英國旅行
拎住學生證去博物館買唔買到學生飛？
定最好換返張international student identity card

block咗睇唔到

Jordan Henderson is the main reason the dressing room has been harmonious all season. He glues the squad together, ensuring there are no cliques or division. Nobody is left isolated, writes @DominicKing_DM

迷軒

Rangers are closing in on a deal for Steven Gerrard as the Liverpool legend sets his sights on the Ibrox hotseat.

Liverpool’s run to the Champions League final could mean a windfall of more than £70 million for the club, writes @_pauljoyce

The total that Liverpool will take home if they claim a sixth European Cup would be about £71.7 million. Costs incurred from participating in the competition will dilute that figure slightly. (Paul Joyce)

Liverpool’s players will receive bonuses if they lift the trophy, with the squad sharing a cash pot thought to be worth more than £5 million, although some agents may have negotiated increases on top of that. (Paul Joyce)

Injuries mean Klopp continues to have little room for manoeuvre, with Adam Lallana not expected to be fit until the Brighton match and Emre Can having only an outside chance of recovering from a back injury in time for the final. (Paul Joyce)

見到有人reply佢先知
交稅佬都係

兩個都完全封鎖咗

應該得，同埋英國好多都唔洗錢

我